# Действия планериста при прекращении радиосвязи при полетах в районе аэродрома.
При прекращении радиосвязи при полетах в районе аэродрома планерист обязан:
* Соблюдать повышенную осмотрительность
* Снизиться и зайти на посадку, сопровождая свои действия соответствующими сообщениями по радио.
* На кругу и траверсе посадочных знаков привлекать к себе внимание РП покачиванием крыльев.
* Совершить посадку на свободное пространство аэродрома правее (левее) всех планеров относительно посадочных знаков.